[JJ屌地][食蟲]日本大學生表現愛地球的方式

大家曾經做過什麼樣的努力愛地球呢？少開冷氣還是資源回收？日本大學生篠原祐太認為要以最直接的方式表達對大自然的愛意，因此他掏出GG插進土裡，如此就能感受到地球的柔軟與溫暖，卻讓指原莉乃與黑色美乃滋看得超傻眼！老實說最令本魚震驚的並不是他抽插地球又吃昆蟲，而是竟然有女朋友陪他一起幹這些事啊！！！

餐餐食蟲

屌地

仲話射左想比攝影師睇

片

咁都有女 仲要成日打野戰
公平咩公平咩

source:

射落土滋潤地球

強姦地球

亂倫

JJ 插沙，真人示範